(真飛) 小注小注

3串7條飛其實係咪可以唔洗睇？

全部都係$10博一博

可能係張張都5洗睇

我覺得第一關仲難過第3關

都係隨便買

識唔識玩過關？

巴打指導下小弟

有冇度過

佛系 要中始終會中